唔好係到等美國幫手就乜都唔做！

新屋嶺/太子地鐵站事件等等都需要文宣組同大家幫手宣揚出去。

做野啦

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！